緊急 屋企跳左掣

發現個電箱係雪櫃後面 整唔到 會唔會自己好返？

唔會
屌你咩design 黎個電箱會有野block住

智商過唔過80？

點會自己好返？你搵方法去打返個掣啦

要去拉架 唔係你成日都停電

俾佢抖番一日自己會好

土地問題

個雪櫃好重 拎唔開

不如貼塊膠布

總之開唔到電箱就一世都冇電
自己諗

仆街啦今次

你俾佢冷靜下先
你自己都冷靜下
過幾日睇睇 個電箱仲未彈返就book個心理學家同佢傾傾

試吓用念力

估唔到有人問埋d咁醒目既問題

總掣係咪通常係廚房 佢擋到我隱若見到有個箱而已
如果唔係我搬開咗就好戇鳩

自己屋企自己都唔撚知...

樓豬係咪女仔黎 咁on9

開電話個電筒功能照下啦聰明

影相

呢啲係咪典型既新一代

搞掂咗了 謝謝大家
好彩平時操開 徒手搬開雪櫃

本身我諗住由佢

第一次遇到嘛...

電箱傳心師

無電，雪櫃裡面既野